希望會員cosxxxxx 可以勇敢面對將來

地盤泥唔好咁喉禽啦，狗都搞

希望你認清事實面對自己屌完蓋狗

小皮球

25

啱啱叫左地盤泥唔好玩完cos狗又玩有村雞

加油，要撐住

泥ching

警方日前揭發有地盤工涉嫌與流浪狗女作出人獸交行為，昨將工人拘捕，案件今在西九龍裁判法院提堂。工人被控一項獸交罪，他暫時毋須答辯，控方透露警方曾帶被告到案發現場附近，發現流浪狗對被告表現友善，顯示被告經常在該處出沒。由於控方需時等候DNA化驗結果，案件押後至4月7日再訊。

被告鍾連輝(58歲)今出庭時表現呆滯，他被控獸交罪，指他於2月1日在東涌黃龍坑道黃龍坑水澗，與一隻雜種狗女作出違反自然的性交。他獲准以2,500元保釋外出，但不得接觸所有狗隻、不得踏入東涌黃龍坑，以及不得離港。
據現行法例，獸交罪經公訴程序定罪，最高可處罰款5萬元及監禁10年。

泥清

泥清

橙

收皮啦卡勞狗

格仔都唔打 擺明要比全香港人認住佢

青頭泥要屌狗破處

睇住佢成日小妹小妹咁原來咁既死人樣 真係好嘔心

咪系 好玩唔玩玩人類最好朋友

內射cosxxxxxx